[戰術]以後遊行申請A 區， 但勇武去B,C,D,E 區

和理非去集會遊行， 理想人數有40萬以上
因為人數多，狗仔一定要大軍佈防，多數都要兩架水炮車ready
射tg就退，完全唔攻，冇魔法，淨係帶保命gear
***冇左勇武係前面拖延時間，大家要自己保持警覺，唔好on99比狗捉

同一時間勇武可以完全唔跟集會遊行，自己組隊快閃離遊行地點愈遠愈好
***冇左和理blackbloc,大家要包實自己個樣先做野
少量街坊可以係屋企standby ,隨時幫勇武鍊金，調酒，供裝

咁樣先係最理想既和理盾，勇武矛
佯攻

簡單講，大遊行+遍地開花同時做

推

實行上要點實行但係
同埋到底要攻咩地方先正確
如果BCDE區有狗
勇武未必有足夠人群掩護逃走

唔可以分

唔好低估勇武，佢地小隊行動其實快靚正

越共游擊ｍｏｄｅ正式展開

兩個月前點估到遍地開化會work

係時候集兩家大成

*開花

幫手推

Gd

講左好耐 而家可以試行

推 呢個fit

其他人我唔知，我淨係想保護和理非班Ｃ９同大叔仲有公公婆婆

推 上次10.1 港島偏多和理非
另外5區8成勇武 尤其黃大仙

可以參考10.1,但要目標清晰

Tui

推

運動新方向 幫市民停止換身分證！